分享一下你地被對方用真誠打動嘅經歷

我有朋友試過同佢女朋友分左手
之後等左三年 再次一齊 拍到而加
亦有朋友鍾意一個女仔5年 追足咁多年
最後都被打動到
你地有冇呢？

冇

感動變唔到心動
被打動只係願意接受對方對你既好而唔係真係鍾意果個人

可能講得唔清楚
即係本身對佢冇感覺 可能慢慢心動 愛上左